大家都要進化

代朋友轉發:
總結今日活動：
1. 欠缺遠程
2. 欠缺前線同中後排溝通方法
3. 士氣提升好重要
4. 物資好緊要，唔好亂扔，唔想要嘅比番物資組
5. 大家越黎越進步，裝備都要

Push,
另外我覺得勇武需要大量喇叭，同攻守既溝通方法。

我明大家可能唔想勇武有軍師，然後又好驚叫衝既係鬼。

但今日睇住有千個示威者，得果幾十個警案，
啲人又唔一齊扔水樽，又唔一齊衝。
真心，係需要人帶領。

[下下成千人企喺到，之後又等警察部署好，射催淚彈，我地退➡️之後成千人又再企喺到，之後又等警察部署好，射催淚彈，我地退➡️無限輪迴，成千人等果幾十個警察打鳩我地，咁真係唔得。]

我發夢由綿羊，到今日真心想勇。
但問題係好多時根本冇signal咩時候進，咩時候退。想勇都唔知點勇。

勇士們，需要方法lead 綿羊。
亦需要方法去教育綿羊，令綿羊進化🧬

教育好重要:

睇返winter on fire,革命係講人心既轉變，意識既進化好重要。而家真勇士唔知10%都有冇，和理非就佔九成，真係要進化，屌佢地係冇用，大家兄弟黎互屌會分化，會罵戰，所以真正要做既係教育群眾。

睇返烏克蘭既革命都有好多勇士教班綿羊點去昇lvl,點前進，會用假人道具比綿羊叫喊呀，打呀，作模擬體驗，有如武術要有博擊先可以令佢地有心理準備。

今日其實有好多人準備左長條物體，準備勇士mode, 但我地最後好多都未煲到個意識去真格鬥。

戰術溝通：
我地需要清晰既指令，鼓聲，or哨子聲，大叫暗號：[有比卡超呀，扔精靈球過去呀] 扔成千舊垃圾過去。

成千人，對住幾十個警察，剩係扔成千個水樽呀，垃圾呀，班龟都肯定走佬走到雷公咁遠啦。

講真，我地有好多資源 e.g.人力資源，因爲過於混亂，唔能夠好好咁運用。

以上係我發夢之後既諗法，我好多嘢都唔識，希望可以集思廣益，有錯誤觀念既話，請屌我，改正我。
希望可以一齊諗諗辦法，令更多人有清晰指令進化成勇者。

補充：

下下成千人企喺到等警察攻唔係辦法。

🙏🙏🙏物資都有清晰手勢，但勇者mode係未有清晰暗號或手勢去控制群眾。

我相信係好重要。

有啲長，但希望大家一齊諗下。

推

今日係屋企倒瀉油
真係行都行唔到

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

光復香港 時代革命

推，其實有人lead一lead好好多，講一陣要做乜，將所有人嘅效用最大化